話要「理性」「憑證據」分析陳彥霖案？你傻撚咗？

「有咩可能成家都係演員」
「連登仔唔該理性啲睇件事」
「有證據先指控彥霖係假」

你傻撚左？

如果有能力有權力嘅搜證者去殺人
你作為市民
仲期望有乜野不利搜證者嘅證據出現？

另外 我相信陳彥霖係被殺害
有邊一點唔理性？
我相信中共有能力 亦唔怕收買死者家屬 有幾唔理性？
我相信國家機器會無所不用其極有幾唔理性？
我相信呢個政權會殺害示威者
而有抗爭背景同出入警署經歷嘅陳 好可能係受害者 只係證據早已被搜證者消滅淨盡
究竟邊度唔理性？

而家正正係抗爭者對體制嘅憎恨
以及對理念嘅堅持
令我地面對種種假理性嘅自我矛盾下
都依然堅信同路人係死於非命
你想用「理性」「證據」拆左呢個信念？

我屌你老母五毛狗mon po狗 pr狗

屌你老母

新屋嶺d 人都係被捕後自責到腦出血
理性d 啦

想講，「成家都係演員」係絕對有可能

地獄鬼國就係連家長都可以有假既出現

推

就嚟8月尾
衣家已經開始講831冇死人

跟住話閉路電視假又唔理性既死五毛們
sor9ly，全世界一早知共狗係會改CCTV，整條假片出來呃人

另外，個人相信咁急要拎香港人DNA既其中一個原因，係想更方便滅口之後搵替身

唔理性既可以點做 上連登開post就搞撚掂？
一出條國安 個個都諗緊點樣走佬潛晒水
仲可以點樣幫佢查 不如唔理性既你諗下方法

自問真係無法 司法都已經係大波華手上 想點就點
Over my dead body

我撐你，只怪香港太多傻閪同賣港賊

而家支共根本想反cup
逐樣死穴打
721就話要look forward
831連埋彥霖一齊spin
話鳩你哋冇證據
永續限聚令+禁堂食做鳩黃店
國安法等你講都唔敢講
etc...

冇錯
但仲有好多唔用腦思考盲目被帶風向嘅人 唉

上熱門

幫推

支共日日講話要和平理性，連登仔就個個走去相信政府